《奪寶奇兵5》延遲到夏里遜福80歲時上映

Indiana Jones 5, previously scheduled for a July 9, 2021 theatrical release, will now premiere in theaters July 29, 2022 - a date previously reserved for an untitled Marvel Studios film.

The change follows reports that longtime Indiana Jones director Steven Spielberg, who directed all four previous films in the franchise, had exited the project with Logan director James Mangold in talks to take his place.

本身已經下年7月,都仲咁驚要delay到2022

都未開拍，而家全世界都停工當然唔會趕得切原本個映期

算啦，上集都好難睇下